諗住淨係掟野同埋走黎走去既，唔該唔好再出去。

累人累已。

分化 拉

分你老母，睇吓琴晚，屌你。